啪兩粒Panadol求身心安靜

食剩兩粒 食埋佢先

究竟有乜野食左個人會爽d high d

拿唔好叫我吸毒呀

😀

你寧願打J都唔要條女

睇錯左pandora

落街買多盒Panadol再加redbull 包你升仙

別來無恙?

我都係

d人啪十包都未死得啦

我想食餐蛋麵